今次入元朗我地有樣野要攞盡

係光環呀

sorry 我係P牌仔
出左反對通知書之後
我地就冇一條特定嘅路線行
本人其實最驚嘅係港共會成機揾人燒村 拆祠堂然後嫁禍比抗爭者
到時我地就會受人指責
場運動就少左好多人支持
。
所以我地今次要絕對和理優
唔係叫你有黑社會打你嘅時候
你唔打番7佢
而係盡量避免玩火同玩祠堂
傷到唔關事嘅人
如果有人放火 我地真係要救息左先
。
集中番反警黑合作
話比鄉黑知我地唔能驚

光復香港
時代革命

推

雖則話尊重前線決定
但真係好驚港共出陰招

pish

推呀

再推